（園藝台）自製防狼噴霧

我無野整

我無野整 我要食鵝肝

係防蟲噴霧唔係防狼霧呀~~記住係防蟲嫁炸,明唔明.

明白

驅蚊蟲可能都得，屯門區多蟲
淫蟲唔知係邊一個分類